香港國際機場全球貨運量排名

孟菲斯國際機場（MEM）自2002年有紀錄起為全球貨運量最高的機場，持續8年至2009年後則由香港國際機場（HKG）取代，香港國際機場亦已保持首位名銜8年。

資料來源:維基百科

貨運先喺重點!(唔喺點解深圳前海要起連接去...

[repost]香港點算？

自推

民航處唔敢刺激ATC係有原因

push

推晒所有機場post
機場好重要
絕對係一個大既國際新聞
8月9-11日
和理非進場
唔好比港共轉移視線
唔好俾憤怒遮蓋理智

三間貨運倉入面 大倉個員工工會直頭出埋名支持送中添

入面無野多 係廢老多

CPSL工人多藍絲垃圾，Office會好D